改變使用者名稱#367635

弗雷德里克·弗朗索瓦·蕭邦

登陸 GM帳號_希茲克利夫，生成 斷鋼聖劍 #Excalibur

標題唔記得打「改名」
開過啦

或者燒幫都得,thx

做乜鳩，喺邊度俾人呃左做直必腸？

內容打咩？

唔該哂連仔

Google第一個result

標題打改名燒幫？

最緊要係[改名]
冇既話 admin點留意到

咁個新名打係邊

冇所謂 admin睇到就得

Del post 呢？

已批